垃圾

有冇垃圾ive仔係到

死垃圾
我自己都係